教育局局長有冇睇清楚HKDSE 2020歷史科史題先出黎譴責 ？

試題問「1900-1945年期間，日本對中國帶來的是利多於弊」，你是否同意？

唔係問「1900-1945年期間，日本攻打對中國，對中國帶來的是利多於弊」，你是否同意？

官員一地玻璃，未睇清楚題目，就屌左先

強迫市民尊重國歌，都幾可悲。

小國之心。